iq題 下半身肥胖

一個人淨係下半身肥胖佢係咩人

陳國邦
因為李斯（Lazy)
唔做運動所以肥

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為下半身肥胖啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

幾好 6/10

秒

未有人中 唔巧2c

石房有?

唔明

8點開估 不服來辯

美女徐晃係好笑呀麻

恒大畢業生

半獸人

估中咗

即係上半身瘦削嘅人

正確 恭喜